有冇人諗過點解M記要出18件麥樂雞？

點解係18件而唔係12件同15件 ？？？

點解要問點解

tell me your story

因為6件9件之後就係18件

點解唔係12

有無留意每次18件一定會有4隻醬
有賭開波就知2隻2隻串起佢
4款醬就會有6款唔同的組合
6x3=18
每款組合可以食3次
所以麥當勞18件的麥nigga優惠一定會跟4隻醬而唔混醬食的多數都係on9仔

利申 前老麥高層

因為佢唔出18件你就會問佢點解唔出18件

18件太多啦, 老麥真係想慢性毒害人

不如問點解唔出18件雞翼

我覺得18件係急性

那年十八 舞校舞會 站著如嘍囉